source:
https://natalie.mu/comic/pp/cityhunter-movie01

1987年にTVアニメが放送スタートした「シティーハンター」は、TVシリーズ4作、TVスペシャル3作、劇場アニメ3作が制作された北条司の代表作。そして2019年、20年ぶりの新作「劇場版シティーハンター <新宿プライベート・アイズ>」が公開される。映画の公開を記念し、コミックナタリーと映画ナタリーでは特集を展開する。


映画では冴羽獠役の神谷明、槇村香役の伊倉一恵、冴子役の一龍斎春水、海坊主役の玄田哲章、美樹役の小山茉美といったオリジナルキャストが再集結することも大きな話題のひとつ。コミックナタリーでは神谷と原作者の北条にインタビューし、約20年ぶりの冴羽獠との再会や、映画の見どころなどについて語ってもらった。


取材・文 / 小林聖　撮影 / タイコウクニヨシ



#「劇場版シティーハンター <新宿プライベート・アイズ>」特集 北条司（原作者）×神谷明（冴羽獠役）インタビュー



![](https://gitlab.com/city4cat/myblogs/raw/master/hojocn/ch_movie01/img/about_img_s.jpg)

(“新宿の種馬”の異名を持つケタ外れの女好き、しかし凄腕のスイーパーである“シティーハンター”こと冴羽獠が、現代の新宿を舞台に、本作のために書き下ろされたオリジナルストーリーで帰ってくる──！)


獠、香、海坊主といったレギュラー陣の声優は20年前と同じキャストが集結するほか、TVシリーズと同じく総監督はこだま兼嗣、制作はサンライズが担当する。依頼人の美人モデル・進藤亜衣役には飯豊まりえ、香の幼なじみでIT企業経営者の御国真司役には山寺宏一、個性的なファッションデザイナーのコニータ役には徳井義実（チュートリアル）がゲスト参加。さらに「キャッツ♥アイ」からは瞳、泪、愛の怪盗3姉妹が登場することも大きな話題を呼んでいる。


![](https://gitlab.com/city4cat/myblogs/raw/master/hojocn/ch_movie01/img/int_title.jpg) 


# 新作劇場版への第一声は「正気ですか？」


──今回、実に20年ぶりの劇場映画になりますが、劇場版新作というお話を聞いたときはどんな心境でしたか？


![](https://gitlab.com/city4cat/myblogs/raw/master/hojocn/ch_movie01/img/p_01s.jpg)


北条司　「……正気ですか？」と。


一同　（笑）。


北条　もともとTVアニメ30周年を迎える2017年のタイミングで「絶対アニメで何かやりましょう」って、僕らでプロデューサー（TVシリーズも担当した、読売テレビの諏訪道彦氏）にせっついていたんです。ただ、そのときは僕としてはTVアニメを想定していたんです。スペシャル枠みたいな形の。


──「シティーハンター ザ・シークレット・サービス」みたいな2時間枠のTVスペシャルですか。

北条　そうそう。そうしたら劇場版をやるって聞いて、「ええっ、マジですか!?」って。映画はリスクが高いんじゃないかと思ったんですけど、プロデューサーに聞くと、そっちのほうがリスクが低いっていうんです。「本当かな？」って思いながら（笑）。


諏訪道彦プロデューサー　低いとは言いませんが、まあいけるんじゃないかと。本当はTVシリーズでやりたかったんですが、まずは劇場1本で勝負してみようと。


北条　これが成功すればテレビも夢じゃないと。


諏訪　もちろん夢ではないと思う。夢は大きく。


──TVアニメということにこだわりがあるんですか？

北条　僕がテレビで観たいというより、ファンサービスですよね。これだけ長く応援していただいたので、皆さんに観ていただくのが一番かなと思いまして。ファンに対する感謝としてお届けできたら、と。


──神谷さんは、劇場版のお話を聞いたときの感想はいかがでしたか？


![](https://gitlab.com/city4cat/myblogs/raw/master/hojocn/ch_movie01/img/p_02s.jpg)

神谷明　やっぱり「嘘っ？」と思いました。「信じられない」という気持ちですね。それから「どうしよう？」という不安が襲ってきました。何しろ最後にTVスペシャルで演じてから20年経っていますから。実は声優にも経年劣化というのがありまして、「果たして当時のままに冴羽獠を演じられるのだろうか？」という心配があったのです。ですから、OKするまでに1週間ほど時間をいただきました。でも、心を決めてからは「アフレコに向けてベストコンディションを1年かけて作ろう」と。


──例えばどんな準備を？


神谷　例えば、口がよく回るようにする発声練習というのがあるんですね。基本的には口を大きく開けて「イエアオウ、イエアオウ」と（発声する）。あと、歳を取るとしゃべれなくなる“行”というのがあるんです。ラ行とかダ行とか。そういうところを重点的に練習しました。あとは字幕版の外国映画を観て声を当ててみたりとか。普段そんなことはしないんですが、今回のアフレコに向けてそういうこともやりました。


北条　へえー。


神谷　そうなんです。普通（アテレコのような練習は）しないですから。


北条　すごいなあ。



# どんな演技・声も受け止める獠というキャラクター


──「シティーハンター」は原作の連載開始から今年で34年。本当に長い間愛されている作品ですが、今回の映画で初めて作品に触れる人もいると思います。そういう人に改めて説明するならどういう作品でしょう？


北条　一言でいえば「エンタテインメント」です。今では珍しい、ファンタジー系ではないタイプの。今のアニメ作品って現代劇でもファンタジー要素が入っていたりするものが多いですけど、これは「昔ながらの」といったらおかしいですが、ファンタジーではない活劇アニメーションのエンタテインメントという感じですかね。


──長年愛されているのは冴羽獠というキャラクターの存在もやはり大きいと思います。よく聞かれると思いますが、おふたりは獠がご自身と似ていると感じる点はありますか？


![](https://gitlab.com/city4cat/myblogs/raw/master/hojocn/ch_movie01/img/c_01s.jpg)

北条　性別が同じということと、スケベであるということ以外には、僕には共通点が見いだせないんですが（笑）。


神谷　（笑）。


──獠の元気な部分ですね（笑）。


北条　歳を取って元気な部分がなくなったので、今はまるっきり似てないかもしれないですよ（笑）。


神谷　僕もやっぱりアホなところとスケベなところは無理なく演じることができました。優しさに関してもそれほど無理なく。カッコいい部分とかは「こう言われたらしびれるな」という言い方を想像しながら役を作っていきましたね。なにしろ演じることでのストレスのあまりない役でした。でも、自分の思い描いたキャラクターに近づけるために、それはもう一生懸命やりました。



──神谷さんは獠について、特に思い入れのあるキャラクターだとよくお話ししていますよね。


神谷　もう本当に、獠に出会えたことは人生の中でもベスト3の中に入ります。それぐらい僕にとっては大きな出来事であるし、生きていてよかったと思えることですね。「これは僕の役だ」「僕しかできない」って思ってオーディションに臨み、ドキドキしながら結果を待っていたというのは、後にも先にも冴羽獠という役だけです。


──神谷さんの演じた役だと、たとえばキン肉マンも獠と同じようにシリアスなところとギャグっぽいところがあるキャラクターだと思うんですが、それともまた違うんでしょうか？

![](https://gitlab.com/city4cat/myblogs/raw/master/hojocn/ch_movie01/img/c_02s.jpg)

神谷　声で言うとキン肉マンのギャグの声は割と作ったダミ声で演じています。獠と似ている部分があるのはキン肉マンだけじゃなくて、優しくてカッコいい、強い部分は（「北斗の拳」の）ケンシロウっぽかったりもしますね。ただ、冴羽獠というのは本当に僕の持ってる声をすべて注ぎ込んでも全部受け入れてくれる。あんなにキャパシティの広いキャラクターはほかにいないです。だから、演じていても自分では「この声はおかしいだろ」「この芝居はおかしいだろ」というようなことを感じることがなかった。たぶん観ている方も違和感なく受け入れてくれていたんじゃないでしょうか。それはもうキャラクターの力ですね。北条さんには「よくぞこのキャラクターを生み出してくれた！」と感謝するしかないですね。


北条　こちらこそありがとうございます。



# 誰ひとり欠けずに集まった新作


──やっぱり北条先生から見ても、神谷さん演じる獠はハマリ役と感じていたんでしょうか？

![](https://gitlab.com/city4cat/myblogs/raw/master/hojocn/ch_movie01/img/p_03s.jpg)

北条　僕は（作品を描くときに）声っていうのはハナから想定してないんですよね、マンガですから。よくマンガとアニメは近いって言われてますけど、実際はメディアとしてはまるで別。マンガとか小説は能動的なメディアで、アニメとか映画は受動的なものだから、まるで違うんですよ。こっちは（能動的に）読んでもらわないとダメなんです。だから表現の仕方がかなり違う。映像の感覚でマンガや小説は書けないんです。同じように映像には映像の演出方法や演技が必要になる。僕の基準ですけどアニメは笑えたら成功だなと思っているんです。神谷さんの獠は初回から笑い転げちゃったんですよね（笑）。だから、もう「アニメの冴羽獠、完成！」「成功！」みたいな感覚でした。


神谷　普通だったらね、観てる人に「（このキャラクターに）この声は違うだろ」とか言われても仕方ないと思うんですけど、獠に関しては言われたことがないんですよね。



北条　僕自身は声をまったく想像してないので、失礼ですが「誰が声を合わせてもそれなりになるだろうな」っていうのはあったんですけど、それでも違和感って出るとは思うんです。「こういう声？」みたいなのって絶対にあると思うんですけど、神谷さんだからこそアニメの「シティーハンター」、冴羽獠っていうキャラクターがカチッとできてたってことじゃないですか。


神谷　僕としては自由自在に遊ばせてもらったっていう印象しかないんですよね。その楽しさは観てる方にも伝わったと思うんです。香（役の伊倉一恵）を含めて、レギュラーの方はみんなそうだったと思う。楽しんで殴ってましたからね、俺（獠）のことを（笑）。そういうこともあってか、「シティーハンター」は再放送を観ていても楽しむことができるんです。「北斗の拳」の再放送なんかは「俺、がんばってるな」って、客観的にがんばっている自分の姿が見えちゃうんだけど、獠ちゃんに関しては純粋に作品の中に入り込んじゃって、自分でもゲラゲラ、「バカだな」って笑っているんですよね。「常に楽しかったな」っていう思い出しかない。（劇中で）殴られてても。


北条　殴られても（笑）。



![](https://gitlab.com/city4cat/myblogs/raw/master/hojocn/ch_movie01/img/c_03s.jpg)

(香が獠をハンマーで殴るおなじみのシーン。）

神谷　あの、殴られたときの殴る“息”と殴られる“息”ってあるんですよ。そういう微妙な感覚も毎回違うから、それを楽しんでたんです。伊倉さんもたぶんそうだと思うんですけど。そういうコンビネーションは香だけじゃなく、冴子（役の一龍斎春水）や海坊主（役の玄田哲章）、美樹（役の小山茉美）にもみんなあるんです。話は変わりますが、今回の映画で当時のメンバーが誰も欠けずに集まったのは本当に奇跡的なことだと思います。もう一度「シティーハンター」の世界を作れたというのは本当に幸せなことですね。




# 「原作の続き」ではなく、あくまで「アニメの続き」


──今回の劇場版では、スタッフや声優さんが久しぶりに再集結したのではないでしょうか？

北条　久しぶりだったっけ？ なんか「久しぶり」っていわれてもピンときてないんだけど（笑）。でも、こだま（兼嗣）監督は久しぶりか。



神谷　個々では会う機会があるんですよね。例えば僕と北条さんとかはしょっちゅう会っていたので。


北条　みんなが集結するのは久しぶりかな。でも、皆さん変わらずですね。

![](https://gitlab.com/city4cat/myblogs/raw/master/hojocn/ch_movie01/img/c_04s.jpg)

神谷　スタジオに入ってみんなの第一声を聞いて「変わってない！」って感動しました、本当に。ところが、劇場版が決まったときはみんな自分の声の心配をしていたんじゃないかな。出陣式みたいなことをやったとき、伊倉さんに「大丈夫？ 私の声、香？」って聞かれたんですが、その声がもう香なんです（笑）。


北条　今回、伊倉さんには直々に「自信がないから収録は2日間にしてくれ」って言われましたね。声が変わっちゃうかもしれないし、みたいな感じで。昔だったらたぶん1日で全部収録してましたよね？


![](https://gitlab.com/city4cat/myblogs/raw/master/hojocn/ch_movie01/img/c_05s.jpg)

神谷　そうですね。勢いっていうのもありますし、当時は「1日以上かけるものじゃない」っていう信念みたいなものがありましたね。ですが、今回は自然と3日間ぐらいかけてのんびり録りたいと思いました。やっぱり急がずに、今の自分たちのペースでしっかりいいセリフを録りたいと思ったんですね。きっと伊倉さんも同じだと思います。


──今回の映画は北条先生も監修という形でいろいろアイデアを提供したと伺っています。


北条　（とぼけて）出したかな？ 僕はもう気楽なもんで、「おまかせー」って感じなんです（笑）。

スタッフ　いえ、プロット段階から北条先生にアイデアをいただいて変えていきました。

![](https://gitlab.com/city4cat/myblogs/raw/master/hojocn/ch_movie01/img/p_04s.jpg)

北条　ああ、話の時間軸とかね。最初のプロットが、原作の「シティーハンター」の最終回後の世界を表現していたんです。でも、アニメでは原作の最終回までは描いていないんですよ。だから、原作終了後の世界をいきなりアニメで描くのはちょっと違和感があって。アニメのファンには、アニメでは描かれなかった原作のエピソードを知らない人もいるでしょう？ 原作でしか描かれていないキャラクターの話がいきなり出てきてもわからないんじゃないかなって。だから、今回の映画は「アニメが終わった時点での関係性でやる」という形に変えたんです。


──アニメでやっていないエピソードというと原作の海原神編なんかが有名ですよね。例えば最初は海原なんかがプロットに入っていたんですか？



北条　入ってました。（海原が）すでに死んだ状態で出てくるわけです。でも、そうすると「アニメでいつ死んだ？」ってならない？（笑） ファンの人も「海原、アニメで観てないじゃん」って思うかもしれないじゃないですか。



スタッフ　そこをやるならきちんと海原について描かないといけないから、映画1本では収まらない、とおっしゃってました。

北条　まともなことも言うんだね、俺も（笑）。



# 単品で出して美味いのが映画というもの



神谷　演じる側というか、ファンとして観ても、あの当時の獠と香のまんまですね。いつもの2人の何日間かがポンッと切り取られている感じ。


北条　映画ってそういうものですよね。



神谷　そうですね。寅さん（「男はつらいよ」）でもシリーズを全部見ていないとわからない関係性なんかほとんどない。だから（「シティーハンター」にも）ずっと出てくる人はいるけど、エピソードごとのゲストで2度出てくる人ってそんなにはいなかったと思う。


北条　映画って後先を考えさせちゃいけないと思うんです。「この映画の前にこういう話がありましたよ」ってことになれば、「でもそれを観てないからわからない」って人も出てきてしまう。単品でポンっと出して「どうですか？」「美味い！」、これが映画だと思ってるので。今回の映画は第一にファンへの恩返しではあるんだけど、そうでない人が観てもちゃんと楽しめるものをっていうのを目指してもらいたい、と。

![](https://gitlab.com/city4cat/myblogs/raw/master/hojocn/ch_movie01/img/p_05s.jpg)

神谷　そうですね。「シティーハンター」のことを何も知らない人が観に来ても違和感なく入ってこられるっていう。それは本当にそうだと思いますね。同時に「これで最後」ってものでもない。



北条　このあとも続いてほしいし、最後の作品ってわけではないですからね。


神谷　だから、獠と香の関係性みたいなものも、「もうこれで完成」みたいな形には絶対してほしくなかった。だって誰もさ、完結するところなんか見たくないじゃん、こういうものは。


北条　そうなんですよね。「これからも続いていくぜ」的に終わったほうが絶対にいいんですよ。

──原作にしても決して「これでシティーハンター稼業は終わり！」という形でなく、「そして獠や香たちの日々はまた続いていく」という最終回でしたよね。そういうところもあって、今でも新宿に獠や香がいそうという感じがし続けている作品だと思います。


![](https://gitlab.com/city4cat/myblogs/raw/master/hojocn/ch_movie01/img/c_06s.jpg)

(今回の依頼人・進藤亜衣が獠と出会うのは、新宿駅東口付近にある人通りの少ない脇道。)

神谷　今回の映画では現代の新宿が舞台になっているけど、なんの違和感もなく収まっているんですよね。ファンの方も「（現在は新宿駅にはなくなっている）伝言板はどうなるのか」「（当時新宿駅東口のシンボルで作品でもよく描かれた）MY CITYは？」とか興味を持ってらっしゃいましたけど、そういったところはきちんと対応されていて、スッと入ってもらえると思います。


北条　図々しいぐらい何も変わってませんよね（笑）。「20年前の作風と変わんねえじゃねえか」みたいな。


神谷　そうですね、変わってないよなって。実は小物なんかも時代に合わせて変わっているんですが、全然違和感がない。あと、今作はTVシリーズより新宿の街が緻密に描かれている。「獠が飛んだのはあそこだ」とかわかるくらいまで街が描かれていて、それはすごくうれしかったですね。


![](https://gitlab.com/city4cat/myblogs/raw/master/hojocn/ch_movie01/img/c_07s.jpg)

(映画の冒頭では、香が運転するミニクーパーとテロリストによるカーチェイスシーンを見ることができる。このシーンには都庁通りや歌舞伎町が登場。)


スタッフ　そこは監督がこだわったところです。TVシリーズではそこまで背景を描き込むのが難しかったので、今回はかなり描いたなと。


北条　でも、原作では実際の新宿はあんまり参考にしてないんだよね（笑）。


神谷　あ、そうなんだ。


北条　本物を出すとクレームがつく場合もあったので（笑）。でも今は逆じゃないですか？ 街をあげて「やってくれ」みたいな感じになってたり、これも時代といえば時代なのかな。




# アニメだからこそ作れる「シティーハンター」



──先日公開された予告編では「キャッツ♥アイ」の3姉妹が登場することも明らかになりました（参照：「劇場版シティーハンター」に怪盗キャッツアイの3姉妹登場！戸田恵子らも出演(https://natalie.mu/comic/news/315627)）。あれも北条先生のアイデアなんですか？


![](https://gitlab.com/city4cat/myblogs/raw/master/hojocn/ch_movie01/img/c_08s.jpg)

(アニメ「キャッツ♥アイ」から登場する怪盗キャッツアイ。左から瞳、愛、泪の3姉妹。瞳と泪の声は戸田恵子が、愛の声は坂本千夏が演じる。瞳役の戸田、愛役の坂本は1980年代にオンエアされたアニメ「キャッツ♥アイ」から続投する形だ。

北条　あれ？ 俺じゃないよね？



スタッフ　制作サイドから「キャッツ♥アイ」の3姉妹を出したいという打診をしたら、「それならこういう形で出したらいいんじゃないか」というアイデアをいただきました。


北条　そうそう。「シティーハンター」では海坊主と美樹が「喫茶キャッツアイ」という店をやっているでしょ？ そこと絡んだ設定なんです。



![](https://gitlab.com/city4cat/myblogs/raw/master/hojocn/ch_movie01/img/c_09s.jpg)

(海坊主と美樹の店、喫茶キャッツアイ。）


──「キャッツ♥アイ」の3姉妹の店も「喫茶キャッツアイ」ということで、ファンの間では「この2つは関係があるのかも」と話題になっていましたが、映画では「海坊主が働いているお店のオーナーが3姉妹」ということになるそうですね。


神谷　違和感ないですよね。ずっとあった疑問が氷解した感じです。

──「最後の作品」ではないですが、かなりオールスター感のある作品になっていますよね。少し観させていただきましたが、原作の懐かしいキャラクターもチラホラいて感激しました。


北条　それぞれちゃんと必要なところで出てきてますよね。懐かしいキャラクターが出てきてくれてうれしかったです。


──「シティーハンター」の冴羽獠が新たに描かれるのは本当に久しぶりですが、今回改めて再会してみていかがですか？


![](https://gitlab.com/city4cat/myblogs/raw/master/hojocn/ch_movie01/img/c_10s.jpg)

(「エンジェル・ハート 1stシーズン」1巻。「シティーハンター」のキャラクターや設定を使って新たな物語を紡いだリメイク作だ。)


北条　僕自身は「シティーハンター」のあとに「エンジェル・ハート」も描いているから、ずっと獠は描いてるわけですけども、やっぱり歳とともに獠のキャラって変わるんですよね。考え方にしろなんにしろ。だから、「エンジェル・ハート」の獠と「シティーハンター」の獠は、まったく別人とはいわないまでも、ちょっとキャラクターが違う。だから、久々に「シティーハンター」の獠に接すると「あー、こうだったよねー……」という感慨がありますね。「僕にはもうこの頃の獠は描けないんじゃないかな」という感覚に襲われました。


──それは先生自身の考え方の変化があったから？



北条　それもありますし、ギャグって飽きるじゃないですか。見る分にはまだ笑えるんです。でも、自分でもう1回ギャグを描こうとすると、どうしても「これ面白いかな」って思っちゃうの（笑）。「同じことばっかりやってるな」って。だから、今でもよく「『シティーハンター』描いてくれ」って言われるんですけど、描けるぐらいならアニメにしようって言わないですよ（笑）。僕が今「シティーハンター」を無理やり描いたら袋叩きにあいますよ、「こんなの獠じゃない」って（笑）。当時の獠はもう僕には描けない。アニメだからこそ当時の「シティーハンター」が再現できると僕は思っています。



#何回観ても発見がある



──演じる神谷さんはいかがでしたか？



神谷　最初は緊張みたいなものがあったんですけど、現場で一声発して作品が動きだしたら、もうあとは楽しくやらせてもらいましたね。やっぱりレギュラーの皆さんと、いわゆるセミレギュラーでずっと番組を支えてくれた皆さんが一緒で安心感がありました。アフレコ自体もじっくりやろうと思って時間を取っていたんですが、結局2日間で終わって、最後のほうはたたみ込むような勢いで進んでいって、「あれ？ もう終わり？」って感じでした。自分の中でのスタミナをもう少し取っといたんですけど、それを残したまま終えられて、その体力を打ち上げで爆発させた感じでした（笑）。でも、打ち上げも本当によかったですね。若手の皆さんが20人ぐらい出られていたんですが、皆さん（TVシリーズを）観てた人ですからいろんな話で盛り上がって、「僕もファンです」「家内も大ファンで」って泣かれたり。それはうれしかったですね。



北条　泣いてたねえ。


![](https://gitlab.com/city4cat/myblogs/raw/master/hojocn/ch_movie01/img/c_11s.jpg)

(「劇場版シティーハンター <新宿プライベート・アイズ>」より。）



神谷　僕自身もスタミナが残っていたから、沢山の方とお話しできて、実に楽しかったですね。充実した、本当に手応えを感じた仕事のあとの打ち上げっていうのかな。北条さんもずっと付き合ってくれて。



北条　ずっと付き合ってた、2日間。



神谷　やっぱり北条さんが喜んでくれる、楽しめるっていうのが第一なんです。原作の先生に楽しんでもらえたというのは僕らにとってみればむちゃくちゃ手柄だし、ご褒美ですから。それを感じられてうれしかったです。


──最後におふたりから今回の作品のここを観てほしい、というポイントを。



北条　今回は僕も楽しんで関われているので。往年のファンの皆さんは、是非この面白さをお子様連れ、お孫さん連れで観てください。1度と言わず2度も3度も観に来てくださると非常にうれしい（笑）。それである程度成功すればその先も何かあるかもしれないので、ファンの皆さま是非よろしくお願いします（笑）。



神谷　初めての方もコアなファンの方も含めてとても楽しめる作品にできあがっています。皆さんが期待する「シティーハンター」の世界がそこにありますので、一緒になって楽しんでもらえるといいと思いますね。場合によっては泣くんじゃないかなと思います。笑ったあとで。で、最後にスカッとしてくれるとうれしいですね。それと、今回の劇場版は音楽が素晴らしい。



──「シティーハンター」といえば「Get Wild」など、過去のアニメシリーズでも音楽が重要な要素のひとつになっていますよね。


神谷　皆さんが過去の作品で聴いてきた曲に加えて、今回の劇場版のために新たに作曲をしていただいた曲があります。その両方ともまったく違和感がありません。僕もまだこれからバランスを整える段階で作品を観せていただいたのですが、動きと音楽がシンクロしてるんですよ。これはすごかったです、ビックリしました。そしてとにかくカッコいい。各キャラクターのファンでも、作品のファンでも、音楽のファンでも、それぞれのみなさんに絶対満足をしていただける作品になっています。北条さんもおっしゃってましたが、できれば何回か観てほしいと思いますね。何回観ても笑えると思うし。


北条　何回も観て、最終的にはみんなで「Get Wild」を歌おうみたいな（笑）。



神谷　ちゃんと「Get Wild」の歌詞入りますからね。つい歌いたくなりますよ。



![](https://gitlab.com/city4cat/myblogs/raw/master/hojocn/ch_movie01/img/p_06s.jpg)

(左から神谷明、北条司。)








